每日掉咁多口罩，地球先生會唔好會死

計香港每日幾百萬個掉出黎，掉足一年。。。

咁你快啲跳樓死啦，你成世人用過咁多紙杯紙碟膠樽

會死嘅從來都唔會係地球，而係人類。

how dare you